{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 나인 부띠끄 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 もし予約した人数を超える場合、追加料金が発生します。 1人当たり15,000ウォンの追加費用が1泊当たりで請求されます。 寝具の追加が必要な場合は、1泊当たり10,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 ルームの割り当てはランダムで行われ、選択した日に予約が不可能な場合はハッピーコールまたは締め切りメールが送信されます。 付帯施設としてはカフェがあり、朝食付き商品と朝食なし商品があります。 朝食付き商品は基準人数に朝食を提供し、追加人数は当日現地にて決済してください。 朝食の時間は午前8時から9時までで、アメリカンスタイルの朝食が提供されます。 朝食メニューは現地の事情により変更されることがあり、朝食を当日現地にて決済する場合、1人当たり8,000ウォンの費用が発生します。 すべての客室で無料でWi-Fiを使用でき、追加費用はすべて現地で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、予約した人数を超える場合、追加料金が発生します。1人当たり1泊につき15,000ウォンが追加料金として請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加が必要な場合、1泊につき10,000ウォンの費用が現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食付きの商品と朝食なしの商品があります。朝食付きの商品は基準人数に朝食を提供し、追加人数は当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は午前8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューはどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はアメリカンスタイルのものが提供されます。ただし、朝食メニューは現地の事情により変更されることがあります。朝食を当日現地で決済する場合、1人当たり8,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを使えますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済しますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 399
    }
}